就算跌倒受傷 也要無止盡的向著夢奔跑著 要做自己

人生好多時候都會遇到挫折
有可能會比人睇死
有可能比人冷語
咁又點
你個人生根本由你去寫
根本唔洗理其他人點諗
向夢想 希望 前進吧